有冇研究證實毛澤東係有人格障礙

文革，欺騙楊開慧感情
最後冇人繼承佢個共產江山算唔算係好彩

有江青繼承 不過比小平收左皮姐

二萬五千里逃難都算？
一開po就係引你呢隻五毛狗入嚟

呢個柒頭真係個個po都見到佢

其實毛澤東就係典型被權力沖昏頭腦既人
權鬥到痴撚晒線

抗日個陣打國民黨屎忽
支那賤種

打錯咗，我原本諗住打冇仔繼承
佢咁樣算唔算報應

打完咪撚話共匪抗日有功嘛屌你老母

你插人屎忽就叫激勵人插你就話唔團結你玩哂啦，雙重標準到

好有五十步笑一百步味道

屌條友做五毛做到痴撚咗線

無計毛魔死淨2仔 2仔又有精神病點樣繼承

一定係反社會人格
冇同理心，利用人⋯⋯全中咁濟

你真係有得拗就拗

同埋多謝佢個仔煮野食

聽閒爛賓州

打仗要食蛋炒飯

．膚淺的魅力和良好的智商
．不會表現出妄想或其他不理性思考的表徵
．不會有緊張或神經質的行為表現
．不可靠
．不誠實、不誠懇
．不會感到懊悔或羞恥
．在誘因不足的情況下就做出反社會行為
．缺乏判斷力，沒辦法從經驗中得到教訓
．病態的自我中心，沒有愛人的能力
．不會表現出某種重要的情緒反應
．在某些事情上缺乏洞察力
．在一般的人際關係上沒有反應
．飲酒後（有時候則沒有）做出怪異或令人討厭的行為
．揚言要自殺卻很少付諸行動
．性生活紊亂、沒有特定對象
．難以貫徹任何人生規劃

美軍汽油彈

通常話某個名人有乜乜乜精神病嗰啲都係鳩嗡
真人都未見過，邊有資格評論